2016年11月25日！高登革命

革命🤘🏼🤘🏼🤘🏼歷史見證高登沒落